唔該你班學生放飯唔好講發夢野

講過幾多次
發夢既內容唔可以亂咁講
點解頭先食飯仲俾我聽到同枱幾個中學生係到高談闊論大冒險

即使上一秒我同朋友係到屌警狗屌得幾大聲都好
唔代表我地係自己人
如果同枱既唔係我而係藍絲
你地連鋪頭門口都未必行到出去
已經講過好多次啦

發夢野唔好係出面講
發夢野唔好係出面講
發夢野唔好係出面講

知唔知除左自己, 你仲會害埋其他手足
係街上面除左自己識既人之外
要當所有人都係共匪奸細
我地打緊仗架!!

唔好俾我再聽到有下次

PS 我本來見你地著校服已經想請你地食飯
見你講得咁大聲我唯有收返埋個銀包
下次見到面既
講句「光復香港」
我會答你「時代革命」
再請你地去食好野

推

自推

唔撚好俾我聽到呀，我一撚定偷偷影低邊個再報驚

我真係勁驚有人會咁做
鋪頭入面真係唔少人食緊野
我瞄過下眼近個幾枱都係後生
…都驚佢地會出事

啱先去食飯都聽到好多

愈來愈多手足俾狗咬…
求下你地復課還復課
唔好送頭啊

係條街到就收下把口啦
無人想知你發夢見到乜
廢中廢老周街都有㗎唔好亂講野送頭好無

不過我提咗佢哋
話 為手足好就唔好講咁多啦

我打晒眼色叫停佢地
俾個Shh.... 既手勢佢地

佢地都即刻起身埋單走人
應該GET到掛

個環境老尷到都唔知點開口

你應該要當面提佢地

所以你話點說服班藍絲/中立 d前線知自己做緊乜

有提
希望以一儆百

做法不完美
要改善
不可接受

但係點都好
同手足核爆都唔割

pish

唔該大家要有返啲安全意你，社會上你身邊都有好多賤人仆街㗎

已經五個幾月
我仲以為大家都已經明白呢D基本概念…
會唔會係一種徵兆
文宣依然唔可以SKIP左最基本既野

可能轉頭去自首
真心理解唔到 咩心態 定真係弱智
然後呢班自爆通常都覺得自己好撚有料
同呢啲人一齊小心比人炸死
死因：自己爆出黎

唔該真係有少少打仗嘅覺悟畀人發現係會死㗎。唔好當玩

豬隊友公開路線 害死理工手足
唔該 醒少少 有人比你地害死

冇人想知你地發夢做過d乜呀